最近睇完個深海po 好想食

講真 由細到大都好鍾意食啲奇撚怪怪嘅野
只要唔違反自己嘅 都會想試下食
利申: 冇食過貓狗兔
最特別都係食嗰啲炸昆蟲 同蚯蚓咋

睇完個深海po 認真好想試下咩味
有冇巴打食過分享下
或者畀個地步黎 畀細佬我親身去食都好
甚至組團食都冇乜所謂

唔知係咪應該開係飲食台
不過求撚其啦